{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000101409",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 바이 윈덤 부산역"
    },
    "text": "釜山駅はビジネスと旅行客の両方に最適な位置を誇ります。 客室は華やかながらも重厚な趣を与える差別化されたインテリアと外観デザインで飾られています。 VIPのための施設と快適な休憩スペース、ハイクラスの生活便宜施設が利用可能で、計446室の客室を備えています。 釜山駅と草梁駅は近くの地下鉄駅でアクセスに優れ、韓国語での案内サポートが可能です。  非対面サービスをご希望の場合は「キオスクチェックイン」が可能で、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 ご両親と一緒の子供の宿泊が可能であり、使い捨て用品は提供されません。 デポジット制度は現金またはカードで行われ、無料Wi-Fiが提供されます。 動物の入室は不可能であり、朝食は当日22,000ウォンで決済可能です。 付帯施設としてはフィットネス、コインランドリー、ビジネスセンター、ルーフトップインフィニティプールなどがあり、インフィニティプールは2023年6月2日から2023年9月2日まで一時的に運営される大人専用施設です。 訪問者のレビューでは、交通アクセスが良く、宿の内部が清潔で快適な寝具類を提供するという点が言及されました。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山駅の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は華やかながらも重厚な趣を与える差別化されたインテリアと外観デザインで飾られています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "釜山駅と草梁駅は近くの地下鉄駅でアクセスに優れ、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "キオスクチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、非対面サービスをご希望の場合は「キオスクチェックイン」が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ご両親と一緒の子供の宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "デポジットの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "デポジット制度は現金またはカードで行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、動物の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように決済できますか？",
            "answer": "朝食は当日22,000ウォンで決済可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフィットネス、コインランドリー、ビジネスセンター、ルーフトップインフィニティプールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用条件はありますか？",
            "answer": "インフィニティプールは2023年6月2日から2023年9月2日まで一時的に運営される大人専用施設です。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや寝具についてのレビューはありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、宿の内部が清潔で快適な寝具類を提供するという点が言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 448
    }
}